有無fd叫親出街都話無錢

有無咩應對方法？

唔叫佢

你包佢洗費

真係冇錢吖嘛

人地唔想同你出囉

認同

收皮啦
你以為我唔知你成日偷偷地去旅行又叫雞

咪就係！
成日話無錢無錢
幾十蚊都話無既
我仲有咩好講